<resources>
    <string name="app_name">God Stemning</string>
    <string name="mood_logging">Stemningsleje</string>
    <string name="main_activity">Stemningsregistrering</string>
    <string name="event_mood_screen">Tilføj Begivenhed&#8230;</string>
    <string name="sleep">Timer sovet</string>
    <string name="weight">Vægt</string>
    <string name="medicine">Tilføj Medicin&#8230;</string>
    <string name="amount">Antal&#8230;</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>
    <string name="register">Registrer</string>
    <string name="anxiety">Angst</string>
    <string name="notes">Skriv noter&#8230;</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Enable social recommendations</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommendations for people to contact
        based on your message history
    </string>

    <string name="pref_title_display_name">Display name</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Add friends to messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Always</item>
        <item>When possible</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Data &amp; sync</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">Sync frequency</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 hour</item>
        <item>3 hours</item>
        <item>6 hours</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entries">
        <item>Entry 1</item>
        <item>Entry 2</item>
        <item>Entry 3</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entry_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="multi_select_list_preference_default_value" />

    <string name="pref_title_system_sync_settings">System sync settings</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">New message notifications</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Ringtone</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Silent</string>
    <string name="pref_notification">Notifikationer</string>
    <string name="pref_vibration" >Vibrationer</string>
    <string name="pref_title_vibrate">Vibrate</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>


    <string name="info_intro">Denne app er lavet til mennesker der har bipolar affektiv lidelse.
        Formålet med brugen af denne app er, at opnå mere viden om sig selv så man i fremtiden er i
        stand til at undgå seriøse udsving i sit humør. Dette gøres ved at registrere sit humør, og
        derefter indtaste forskellig data så man kan se hvordan det hænger sammen med sit humør.</string>
    <string name="info_slider">Ovenfor ses en slider, som går fra blå til gul, og derefter til rød.
        Denne slider bruges til at indikere sit humør. Den blå farve repræsentere deppresivt humør.
        Den røde farve repræsenterer manisk humør. Des mørkere den røde eller den blå farve er, des
        mere manisk eller depressiv føler man sig. Den gule farve i midten indikerer at man har et
        stabilt humør. Sæt blot slideren ved det humør man føler man har oplevet.</string>
    <string name="info_anxslider">Ovenfor ses en slider der repræsenterer angst. Den fungerer på samme
    måde som humør slideren. Den helt hvide farve indikerer, at man ikke har oplevet angst. Des mørkere
    farve man sætter slideren på, des højere angst niveau har man oplevet.</string>
    <string name="info_sleep">Ovenfor ses fire hjul. De to af dem under titlen Timer Sovet
        bruges til at indtaste hvor meget søvn man har fået siden sidste gang man registrede data.
        De to hjul under titlen Vægt kan bruges til at registrere sin vægt. Dette kan være vigtigt,
        da ens humør kan påvirke sin appetit.</string>
    <string name="info_medicine">I medicin tabben kan man tilføje en række medicin som man benytter sig af.
    Man kan dermed vælge hvilket medicin man har benyttet sig af den dag, og hvor stor en mængde.
    Medicinen kommer i historik skærmen til at blive repræsenteret af et ikon, som forestiller en pille.
    Når man tilføjer ny medicin kan man lave farven om på dets ikon, så man i historikken kan identificerer
    hvilket medicin man havde registreret.</string>
    <string name="info_event">Ligesom med medicin, kan man tilføje det vi kalder begivenheder. Begivenheder
    kan være lige hvad du som bruger har lyst til at registrere, som du mener kan have effekt på dit humør.
    Det kunne f.eks. være en familiefest, en gåtur, eller en sygedag. I historik skærmen kan man dermed se
    hvordan disse begivenheder påvirker sit humør.</string>
    <string name="info_note">I note feltet kan man skrive hvad end man har lyst til, som man mener man
    kan få gavn af at kigge tilbage på i fremtiden. Her kan man f.eks. beskrive sin dag i detaljer, så
    man i fremtiden ved nøjagtig hvorfor man har registreret det data man gjorde.</string>
    <string name="info_registrer">Når du har indtastet al den data du har lyst til, kan du trykke på
    registrer knappen for at gemme det. Derefter vil man kunne se dataen i historik skærmen.</string>
    <string name="info_visualisering">I historik skærmen kan man se en visualisering af al den data
    man har indtastet og gemt, inddelt efter dato. Baggrundsfarverne symboliserer det humør der er
    blevet registreret. Oven i farvernen kan man se ikonerne på det medicin og begivenheder der blev
    registreret sammen med humører. Man kan se hvilken begivnhed og hvilket medicin der blev registreret
    ved brug af farverne på ikonerne. Registreret søvn og vægt vises i bunden af skærmen. Angst bliver
    vist med sorte og hvide farver lige under humør blokken.</string>



</resources>
